達哥開台玩World War Z！

達哥啱啱幫完紅嘅富途賣廣告
----------
直播日期: 2020-7-14 星期二晚上 22:30
直播網址:
畢比達：眾戰士聽令，隊長達今晚要消滅喪屍，大家準備出征！👹

又幫奶共達宣傳

邊有奶

今日收視如何

一頁都推唔過
達粉去哂邊

其實佢而家搞乜撚成日改自己圖又扮女人

以前就人地改黎笑下，而家自己改自己真係成件事唔同哂

1千人都冇
請問仲係咪多過大J?

原來1年冇睇達哥了

尋晚入去望過下
都有2100人睇

全盛時期有幾多人睇?

7414

tlou2算唔算大作？